曹仁點贏，關羽點輸

polyu勇武派睇路

會員 #37596 - 行人 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#434 - 190928 金鐘及港島各區現場

#1 - 中環大逃亡,傻武派害死示威者 , 尊重前線下場

#1 - 今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

#1 - 踏入9月 日日都花式送頭, 前線好波

#1 - 琴日勇武前線應該俾掌聲自己，因為你地解救左777既機場危機

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

因為螳螂(關羽)捕蟬(襄陽曹仁)，黃雀(呂蒙)在後(江陵)

Push

幫推加借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

仲要有徐晃、張遼救曹仁